［紅薯夫婦］十年之期已到容初丁快d出黎叫聲老婆

唔經唔覺已經10年

嗚嘩 咁快10年

10年啦...

留名 唔知會唔會睇到佢地修成正果呢

歲月無情

帶我入KPOP就係睇紅薯夫婦鄭容和今日出歌好似FIT左,無前排咁脹

我今年先追Snsd/kpop/我結
明知個show係假都我覺得好睇

十年以前我都有睇

你user name...有冇睇青春不敗

我當年睇完立志遲d要學容和咁對自己女朋友...

好彩最後3年前出到pool 不過都FF足7年

冇 係咪有Yuri？

你估忙內同容和係咪真感情吖嗱？

鄭容和一定沉左
徐賢太理性唔敢講

第一季
捧到yuri係女主咁
雖然最後係sunny 搶哂鏡

佢自己係咁提住十年

權班長
國民媳婦

有冇咁深情呀

想睇遲啲睇
Sunny都得意19禁idol

果幾個女idol應該真心做哂好姊妹...

過左N年之後，有次荷拉（）上左roommate season2。本身名義上係探新忙內，但全程同sunny互動。
而sunny 就節目、鏡頭都唔理係度玩荷拉d 頭髮

睇完佢地2017年合作做司儀...
話冇野都好難信

果陣沉左姐
過左咁多年無咩可能LA 下話

可能有地下情

係咪好大波果條女?

Kpop 個個都大波架啦

亞當依pair都冇聲氣 前輩都未出聲 後輩縮埋一二邊
屌爆趙權屎眼 服完兵役都唔嗱嗱林抱自己老婆上床
生米煮成熟飯啊權仔 唔係咁都唔識要人一對二指點啊...